勇士16連勝，係咪已經勁過72勝公牛

正皮-係
負皮-唔係

舊年已經勁過啦

73 》72